覺唔覺拜offer神啲人好柒煩？

拜一次就算啦 仲要日日拜日日洗版 拜你老母西咩
你係有就會有架啦 你係冇嘅拜完都唔撚柒會有架啦
成班係度洗版 真係想討論/想揾實用資訊/問下意見嘅人就係俾你班on9洗到揾唔到料

人之常情姐巴打你係要搵實用野就個腦會自動過濾啲垃圾架啦。

唔覺，都係碌過就算架啦

有啲仲講到又戒乜戒物又話去捐錢又短幾年命都肯 癲倒曬

依樣真 on撚9

同睇勁多廣告冇分別

asshole仔

辣殺